[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4990)

成3個PO

屌 開得太多膠post

彩

Push

彪哥 我對你好失望

鐘聲響起角大的訊號

牙特入未

11111

馬會角依家仲高水過365
咩事

開波前後都係咁

推邊個呀

彩b

推呀彩算

365早場輸大左

朝撐彩狗

365 24

角大！

踢到咁買3.5B果D可以上定IFC

得1角

我

角大24

半大呢

又想燈！

一腳都無起過呀

2.5大入得

個邊d人都未訓醒

推我果個啦

阿特試下學地震咁

goal得未

半大24

咁俾人入波先啦

美職只踢10分鐘 2.5大高水

美職回傳盃

辛辛那提呢啲同琴日波杜對家一樣 阻頭阻勢啲閪隊

角呢

上盤24

阿特聯半大針

今晚想買伊巴

琴晚波杜場波死幾多人 -1 3.5b

半主24

阿特蘭大炒6:1 d 火去晒邊

講個笑話 9 點鐘踢波

我3.5 b 之前佐膠半主都針埋

屌你老母啱啱開波又飲水

成班傻西地震緊

之後

咪反手 我捉到你吖！

15分鐘就飲水

而家乜撚嘢事 有兩個波po

你老母
都未曾踢過波已經要飲水

回傳左15分鐘

美職庡家準時15分鐘飲水

8.5細入唔入手好呢

天口熱 飲多D水

邊到可以睇直播

平日17分鐘1C 點會仲有9.5B

365輸到傻左

飲多幾次水又可以補時10分鐘

意甲第 2 名贏唔到呢隊辛辛乜鳩？

開緊波？ 攻都冇攻過

2/2.5s 入貨了 門都未射過

美職>意甲

細波細角了

前日先贏完 6:1
可能抖唔夠？

早場無波無角 夜場大波大角？

好悶

衰多手買半大

兩個一齊推

無入球 @ 7.6

過隔離po 啦

睇黎又要等80分鐘先有野睇